有無人係支持引渡？

支持將孟晚舟引渡到美國

加拿大卑詩省最高法院周四（6日）起一連5天開庭討論引渡孟晚舟的技術問題，法庭接納孟晚舟代表律師的建議，排期於明年1月展開引渡聆訊，預期引渡聆訊將於明年10月或11月完結。

辯方律師表示，期望案件在兩年內完結，又稱案件複雜，所需的處理時間將可能是一項「紀錄」。

加拿大去年12月應美國要求，在溫哥華機場拘捕孟晚舟。

無？

有

支持超渡

yup

支持拉在香港所有大陸貪官地下黨員及由大陸來犯罪有錢人。佢地出世及教育都係大陸好應該明白甚麼時中國的法律,知法犯法死刑

me

好人好姐 冇犯法怕咩